請善用youtube recommendation 功能感化廢老

是咁的，自從我老母用左我部舊ipad睇youtube之後就冇啦啦改口風 屌7班警犬 又屌7林鄭 又同情學生 明明雨傘個次仲比cctvb洗緊腦
後尾我發現原來佢用左我個google ac黎login youtube ！！
咁你知google成日會base on watched record黎分析你中意睇d乜而recommend比你架ma 所以永遠藍屍只會永遠接收到藍屍資訊 而黃絲youtube就會推介返d同你差唔多立場嘅video比你
由依家開始清哂屋企老一輩youtube record 瘋狂click d 警犬濫權片！ click 立場新聞！ click 蘋果動！click 民間電台！ 佢地就會開始接收多d事實真相！ 唔好怕麻煩！！老人家圈子係永遠唔知學生比人打得幾慘 日日剩係比cctvb洗腦

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！